﻿001	で！　誰なの！<br>モアを泣かせたのは～！<br>白状しろ～！	VO_eve.eve_sys_0012
002	ヒィ！　お、俺らじゃないです！<br>俺たちにぶつかってきたときには<br>既に号泣してたんです～!!	VO_thiefm.thiefm_sys_0028
003	彼らの言う通りです<br>モア殿を泣かせたのは彼らではない	VO_frayze.frayze_sys_0005
004	へ？
005	…そうだろう、ジーノ
006	…………
007	お前が私たちを尾行していたことには<br>気づいていたよ<br>その目的も、大方察しがついていた	VO_frayze.frayze_sys_0010
008	…だったら、なんで<br>なんで何も言わないんだよ	VO_gino.gino_battle_0019
009	イヴ殿はまったく気づいていないし<br>とても楽しそうに過ごしていたので<br>水を差すのもよくないと思ったんだ
010	だから我慢していたんだよ<br>モア殿の泣き声を聞くまでは	VO_frayze.frayze_sys_0030
011	…なんだよ、それ<br>女の顔色ばっかり窺いやがって<br>いつからそんなになったんだよ！	VO_gino.gino_sys_0012
012	昔のあんたはそんなんじゃなかった！<br>鍛錬にだけ打ち込んで<br>余計なことに気を取られたりしなかった！
026	俺にだって鍛錬の邪魔は<br>絶対に許さなかったじゃねえか！
027	鍛錬の時間はすっげえ怖かったけど<br>あのピリピリした空気をまとってたあんたは<br>めちゃくちゃかっこよかった！
013	なのに今はなんだよ！<br>騎士らしくもない軟派な振る舞いを<br>やめろって俺は言ってんだよ！	VO_gino.gino_sys_0015
014	ジーノ…！
015	ジーノの言い分はわかったけどさ<br>結局証拠がないままだぜ<br>フレイズが弱くなったって証拠が	VO_kevin.kevin_sys_0030
016	…………
017	もし『フレイズは恋愛にうつつを抜かして<br>弱くなった』と本気で思うなら<br>それを証明してみたらどうだ
018	…！
019	フレイズ<br>アンタもそれでいいか？	VO_kevin.kevin_sys_0010
020	あぁ。構わない<br>騎士のルールに基づいて<br>正々堂々と決着をつけよう	VO_frayze.frayze_sys_0006
021	…え。それって決闘ってこと？<br>兄弟でそんなの、よくないよ！<br>ふたりとも、話し合おう？　ね？	VO_eve.eve_sys_0015
022	いや、一度ちゃんと喧嘩しといたほうが<br>お互いにすっきりするんだって<br>男の兄弟ってのはさ	VO_kevin.kevin_sys_0031
023	私が勝ったらちゃんと謝るんだ<br>わかったな、ジーノ
024	…いいよ。やってやるよ！<br>あんたが恋愛にかまけてる間<br>俺はずっと鍛錬してきたんだ！	VO_gino.gino_sys_0038
025	俺が強くなったって…<br>腑抜けたあんたなんかより<br>俺のほうがずっと強いって証明してやる！	VO_gino.gino_sys_0010
